西布朗官方宣佈，任命柏祖作為領隊

West Brom: Alan Pardew appointed manager

02/12 West Bromwich Albion vs Crystal Palace
下場即刻就倒戈，今屆D護級戰好睇過戲, 噚晚先有場愛華頓大炒西火腿

圍內換領隊

大sam去愛華頓

之前西布朗果個呢

普利斯下站韋斯咸？

柏祖又然

你當沙士比亞流o架?

係，佢真係流

佢當日一接手我城就連贏5場!

2017-2018開季呢

hey 當日柏祖被紐記炒, 去到水晶宮都由護級打到上第10架(總之排名仲高過紐記)
第二年咪又係被人炒?!

Dancing King

講起護級戰, 02/12 仲有 Stoke City vs Swansea City
史篤城都係得嗰13分, 主場對住9分o既雞湯, 都唔多穩陣......

又有得loop柏祖又贏

沙士比亞好似跟埋大sam去愛華頓做助教

再等雞糊扛上扛做愛華頓領隊?